唔想再有人被拉 , 請以後女士離狗一百米 , 男士離狗五十米

而家已經進入濫捕時代 ,
唔好再相信班狗會同你對話 ,
頭先深水埗班街坊就係咁中伏 ,
以為同你傾 , 突然間話三點鐘方向 ,
警犬前線就衝即刻拉十幾人 ,
我希望你哋一定要同狗保持距離 ,
我哋成本高過班狗好多 ,
我哋既資源係自己或市民既將來/錢 ,
但最重要一樣野 ,
我哋被人拉一個抗爭既人就少一個 ,
請與狗保持距離 ,
人多可硬碰 ,
人小 be water ,
求下你哋

請與瘋狗保持距離

求求你哋

尋日天水圍 , 今日深水埗

除左同狗有距離
自己友FEEL到有行動時都唔好太密
發夢試過走時發現後面係人多到走唔到

依樣真 , 個距離太密 , 如果一散真係最前走唔切